大家試過最耐係幾多日冇瞓

極限係兩日，頂唔到

中間瞓5分鐘都唔算

一日

睇我名

痴線。。。

叫你睇就睇拉 柒頭咕嚕

屌你老母

吊你老尾

恒大？

系咪唔柒識睇名姐?

收皮啦屌你，咪撚喺我面前玩野，我話你知

師兄定師弟

一個禮拜

咪吹啦屌你

係咪唔柒識中文姐？

5日

吾系